9/1 去NTU exchange

召集黎緊會去NTU既朋友